NOW TV 現客續約, 報價

10月尾到期
求續約PLAN

差唔多約滿唔使求價喇，我本身9月約滿7月打黎仲夠膽死比啲加價濕鳩plan, 比我屌走左
幾日前打去要求中止服務即刻死狗減價

佢地不嬲當舊客狗咁撚，打上去1000要求中止服務自然會有offer比你

唔cut唔會有好offer

受教了

個個offer都收貴一舊水

我都想CUT....佢收貴我成舊水 佢開個死狗價係幾錢?
冇得睇就算, 講真英超而家都冇咁好睇.....自己都冇咁大興趣